睇黎無哂廣告 TVB 都唔驚，新聞一樣咁仆街

一樣一段段咁講
不停強調暴力破壞

狗發癲唔講
遊行講勁少

都係果啲啦無變

仲有無方法制裁佢

無廣告=無收入
唔捱得幾耐
比啲耐性同繼續狙擊
自然就會玩完

晚間新聞條女主播西口西面好撚柒

真

相由心生呢個環境仲做tvb既人
大家心撚照啦

直接容許恐怖分子埋伏銀行內 匯豐仲衰過中支銀行

有人係共產黨員
所以冇可能跪
直到破產

蒙面人：自己人吖

唔好停，繼續追擊

今晚特別閪

Agger 股價創新低

TVB(港交所編號:0511)股價比起七年前跌咗八成,總市值七年間揮發二百億港元。